689 正在捉緊一盤很大很大的棋

由FCC港獨演講，至到拒發visa比Mallet, 同時期展開對林病口誅筆伐，加上放風下鋪復出，一定有陰謀

689想宣布獨立

條友條尾明顯到咁仲唔係想做返行政長官

邊到夠油水？

引林病對FCC主席出手，自己就進可攻退可守

仲捉棋？

多國譴責香港損害新聞和言論自由，林病頭痕到暈，港毒之父冇出過聲，幕後操盤係佢？